 14:32, 20 февраля 2019
Мать потерявшегося влесу ребенка обвинили впокушении нажестокое убийство
Мать шестилетнего ребенка, найденного с пакетом на голове в районе столичного лесопарка «Лосиный остров», обвинили в покушении на убийство с особой жестокостью. Об этом в среду, 20 февраля, пресс-секретарь Преображенского суда Москвы Александра Савельева сообщила «Интерфакс».По ее словам, 33-летней Надежде Куликовой предъявлено обвинение по части 3 статьи 30 и пунктам «в» и «д» части 2 статьи 105 («Покушение на убийство малолетнего с особой жестокостью») УК РФ. В настоящее время органы следствия ходатайствуют о заключении женщины под стражу.Ранее 18 февраля сообщалось, что водитель обнаружил на МКАД в районе «Лосиного острова» мальчика, который шел по обочине с плотно надетым на голову пакетом. Чтобы его снять, понадобился нож. Врачи диагностировали у ребенка вторую степень переохлаждения.Позднее мальчик рассказал, что накануне происшествия мать целый день его не кормила и оставила в лесу за то, что он попытался утопить собаку. Женщина, в свою очередь, объяснила, что якобы пыталась отыскать его и пришла в полицию только около 06:00, чтобы написать заявление о пропаже.Она заявила, что сын убежал сам, однако была задержана из-за противоречивых показаний в ходе расследования уголовного дела. Следователи обнаружили у нее улики — три рулона скотча и нож.Обратная связь с отделом «Силовые структуры»:


Если вы стали свидетелем важного события, у вас есть новость или идея для материала, напишите на этот адрес: crime@lenta-co.ru

